青年攜電動板車跳橋死

2018年05月20日

青年攜電動板車跳橋死

■跳橋身亡青年屍體移送至殮房。

【本報訊】21歲青年懷疑因工作與前途問題感到失意，昨日凌晨攜同電動滑板車到青衣南橋，未幾於橋面躍下26米墮地重創昏迷，經送院後證實不治，警方調查後相信事件無可疑。

曾被父斥態度懶散

跳橋身亡青年姓黃，21歲，與家人同住於沙田水泉澳邨。據悉，黃父從事洗衣業生意，他近年到父親的洗衣工場幫手，惟近日曾經被父親責備工作態度懶散，事主顯得鬱鬱寡歡。於前晚深夜時分，有途人目擊黃站於青衣南橋上，身旁放有電動滑板車，倚着欄杆悶悶不樂，但途人未有為意。

至昨日凌晨零時許，黃被發現倒卧橋下26米深的長輝路地面，報警送院搶救，惟一小時後證實不治。

警方在現場未有發現遺書，其後聯絡家人到醫院認屍，初步獲悉死者早前曾經與父親因為工作及前途問題發生爭執，雙方事後雖然言歸於好，惟事主於深夜攜電動滑板車離家尋死，家人聞噩耗後傷心不已。警方調查後相信事件無可疑，死因交法醫檢驗確認。

■記者江寶龍

上一則
抹窗失重心 女子墮樓亡

下一則
拆遷前最幸福的相遇 新界東北遺民救末期癌浪浪

攬住自己唯一既至愛跳橋 rip

家人同住於沙田水泉澳邨。據悉，黃父從事洗衣業生意，他近年到父親的洗衣工場幫手

資產？入息？

沿水影響？